[非討論，純感言]香港係咪正式步向西藏後路？

我對香港嘅印象係。。。香港係一個國際地位嘅城市，畢竟都係個金融中心。

會有好多外國嘅目光聚焦喺度。

而偶爾都會聽到有西藏人自焚抗議嘅消息
係，我都會覺得佢地幾慘
我知係中共嘅邪惡統治
但係都無真係去瞭解過實際情況係點

香港同西藏唔同
香港起碼都係個國際大都會
真係有咩事，都有外國睇住
情況唔會嚴重得去邊

而且香港人唔係出名功利現實咩
所以從來都無諗過香港會出現死亡抗議

結果咁多年過去，香港一直轉差
係，的確都唔少外國國家睇住
但係佢地出幾多口術都好
對香港幫助都唔大

估唔到今時今日
香港似乎都走到同西藏得返一紗之隔
有自殺式抗議邪惡統治嘅國際大都會
我覺得可笑，亦覺得以前嘅自己十分幼稚

自殺抗議，係因為覺得無路可走
政權邪惡固然絕望
但黑警更加係泯滅人性
自69以嚟
佢地寫嘅講嘅更係令人見盡人性之惡
唔係三十個，唔係三百個
係整整三萬個喪盡天良嘅人渣敗類
掌握住香港嘅公權力

借用隔離國家嘅講法
是老人變壞了？還是壞人變老了？

試問香港人又點有擁抱明天嘅希望？